最癲試過因爲咩原因而祼辭/劈炮？

試過因爲無咩原因就唔撚撈 心累

唔撚撈咪唔撚撈囉 做得開心先係重點吖

攞埋雙糧先好劈炮

語病撚獻醜不如收皮啦
正確講法：
唔撚識分xxx?
或者
xxx 都 唔撚識分？

原本以為你講緊我 但望真啲原來唔係

劈炮點過自己心型關口？
當日點面對同事？

因為間公司嘅人好唔衛生

應該肥絲

收工果時咪執齊野走人 冇話點面對嘅喎 都黑口黑面嘅啦 有人問咪先答唔做走人

新阿頭on9

因為唔開心咪辭職

一個月通知?同所有同事反面?

屌9完老細

覺得悶 放左工唔知有咩做， 索性休息返陣先返工

留名等睇有人中六合彩之後裸辭

因為想放暑假

想考政府工 想準備好d 唔洗拎假見工

做cs 有次比operation 其中一team個八婆投訴
詳情關於個公司hr想拎晒佢旗下公司所有員工既個人資料 咁我話因為私穩關係提唔到 如果你真係貴公司負責人事既同事應該有相關資料
點知個hr都係堅持要比佢 咁我話cs部門真係提供唔到 你堅持既話就幫你refer去處於你公司既operation同事到
點知個operation同我阿頭投訴我比野佢同 我阿頭乜都唔理插左我先
放工唔順氣同阿頭講我無做錯 佢話"我岩岩得閒睇番個case 其實你真係無做錯到 不過可以處理得好d"
第2日即辭

岩岩入行果陣唔妥個tb阿頭 佢仲要走左之後返返黎升多一級
後尾反鳩佢老母枱再補一個月糧12k即走